PCe: PC operation enable
PCr: PC reset
PCl: PC load
PCw: PC write to bus enable
MARe: MAR write enable
MARo: MAR output enable
MARr: MAR reset
RAMe: RAM write enable
MDRe: MDR write enable
MDRo: MDR output enable
MDRlb: MDR load source = bus
MDRlr: MDR load source = ram
MDRob: MDR switch output sink = bus
MDRor: MDR output sink = ram
ALU_ADD: add
ALU_SUB: sum
ALU_DCR: decrement the tmp
ALU_INR: increment the tmp
ALU_AND: and
ALU_OR: or
ALU_XOR: xor
ALU_RAL: rotate left
ALU_RAR: rotate right
ALU_NOT: not
ALU_WRITE_ENABLE: enable
Ae: Accumulator Write Enable (write to accumulator what is on the bus)
Ao: Accumulator Output Enable (write to the bus what is on the accumulator)
Ar: Accumulator reset
Te: Temp enable
To: Temp output
Tr: Temp reset
Be: Register B write enable
Bo: Register B output enable
Br: Register B reset
Ce: C write enable
Co: C output enable
Cr: C reset
IRe: Instruction Register write enable
IRo: Instruction Register output enable
IRr: Instruction Register reset
RESET_CYCLE: reset controller to execute the next instruction cycle
HLT: stops the clock
MARLw: MAR lower byte write
MARHw: MAR higher byte write
MARob: MAR output enable to bus
RESET_CYCLE_ON_ZERO: self explanatory
RESET_CYCLE_ON_NON_ZERO: self explanatory
RESET_CYCLE_ON_NEGATIVE: self explanatory
RESET_CYCLE_ON_NON_NEGATIVE: self explanatory